playstation party room畀唔畀玩家向fd share game一齊玩？

因為朋友住得好遠⋯好少機會一齊打機

1）overcooked2
2) judge eyes 2p mini game